8. Voir pour le rapport (faire un Rapport.rst).
	Les rapports individuels devrons nous être envoyés avant le 20 février minuit,
	avec le code source de vos projets.  Les sources devront inclure un fichier
	README décrivant les pas de compilation et une description d'utilisation de
	votre programme.  Ces rapports, de 5 pages maximum, devront comporter:

	- Une description de l'organisation du programme en différent modules et la
	répartition des fonctionnalités entre ces modules; une description plus
	détaillé du module en charge du réseau, celui qui implémente le protocole.
	- Une section dans laquelle vous justifiez vos choix de conception (e.g
	gestion de la concurrence par threads ou à l'aide de select(2)).
	- Si vous avez effectué des modifications sur le protocole, décrivez pourquoi
	elles étaient nécessaires.
	- Limitations de votre solution et difficultés rencontrées.

10. Voir pour l'affichage (pourquoi ça bloque au début ?).
    Semble ok maintenant.

11. Pourquoi téléportation ?
    Semble être une inversion entre deux joueurs. Ou entre deux coins de la map.

12. Un joueur qui se déconnecte meurt ?
     Depuis un client, pas d'info sur les communications avec les joueurs.
     Donc, pas possible de savoir si un joueur a quitté,
     à moins que le serveur ne le signale.
     Ce qui n'est pas le cas.

13. ParseMessageIn ligne 149-151 : problème protocole (si deux joueurs ont le même pseudo, impossible d'être sur qu'on a récupéré le bon *id*).
    FIXME !
